{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026783?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일마을겔베하우스 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 そして、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室できず、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約の際、バーベキュー、IPTV/WiFi、駐車などの特典が受けられます。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、バーベキュー利用時の雨天時間によって利用可否が異なります。 炭とグリル、そして価格に関する情報も提供されます。 海水浴場近くの駐車可能な距離や登山道、遊歩道の位置も案内され、スーパーやコンビニの位置に関する情報も含まれています。 最後にハンドドリップコーヒーが無料で提供され、ビール祭りがある期間にはビール祭りが楽しめると案内されます。 （繁忙期の場合）。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室できず、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守していただくことで、スムーズな運営と次のお客様への準備ができるからです。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "自動予約がキャンセルされる場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に受けられる特典は何ですか？",
            "answer": "予約の際、バーベキュー、IPTV/WiFi、駐車などの特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の雨天時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時の雨天時間によって利用可否が異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が含まれていますか？",
            "answer": "炭とグリル、そして価格に関する情報も提供されます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場への駐車場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場近くの駐車可能な距離や登山道、遊歩道の位置も案内されます。"
        },
        {
            "question": "スーパーやコンビニはどこにありますか？",
            "answer": "スーパーやコンビニの位置に関する情報も含まれています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビール祭りが楽しめる期間はありますか？",
            "answer": "ビール祭りがある期間にはビール祭りが楽しめると案内されます。 （繁忙期の場合）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 829
    }
}